好似話裝修喜茶 多一個人被捕

點解會咁㗎？
唔係篤灰呀？